\section{Olomóc regé}
\songauthor{Tonce, Vojta  / Toncek, Kousky housky}

\ch{G}Pade je chlapec, \ch{D}co má všechny rád,\\
\ch{C}od večera do rána \ch{D}by se chtěl svlíkat.\\
Seká ze dřeva postavy krásných žen\\
a občas si za múzami vyrazí někam ven.

\cht{G \hs D \hs C \hs D}

Ivča je děvče, co chová ptáky, \\
ve škole vychovává hanácké žáky.\\
Zdraví ji lidi, když jde ulicí, \\
žlutí, rudí, bílí, ostravští Romíci.

Pade vzal na výlet ze Staré Vsi ženu,\\
říkal si, na horách jí pérečka proženu.\\
Nad Fatru sa blýská, dláta divo bijó,\\
a naše hrdličky už se zasnóbijó.

Ivonka si přála nádherného prince,\\
aby se jí líbil, a hlavně mamince.\\
Aby měli dětí jak špuntů od flašek,\\
aby byl vousatý a jmenoval se Václav Lemon.

V Olomouci v bytě už spolu bydlíte,\\
auto, dovolená a co dál snad víte.\\
Na společné cestě a s úsměvem na rtu,\\
vždycky pamatujte, kde máte svou partu.

I když vašim jménům kyselá chuť vládne,\\
ať vám vždycky všechno v životě zesládne.\\
Nebe zrcadlí se v řece Ondřejnici,\\
tvůj odraz už odplul a nezbývá, než říci:

\ch{G}Skromné děvče \ch{D}nenalákáš \ch{C}na hromady \ch{D}zlata,\\
\ch{G}ale stačí \ch{D/F\#}poodhalit \ch{C/E}kousek svého \ch{D}dláta.\\
\ch{G}Ze Staré Vsi \ch{D}po Repechy \ch{C}folklorním zní \ch{D}tónem,\\
\ch{Emi}Hitem letoš\ch{D}ního léta \ch{C}je Al\ch{D}pa s Cit\ch{G}rónem.


\vfill

\popis{}

\clearpage